青鹿心事台

星期六晚去晒蒲？

瞓曬

哦

唔似

hi

有咩慢慢講唔好下下郁手郁腳

咁比錢我

點解

我冇

做咩喊

搵工返

冇得返

歪

情況唔允許

追緊嘅人去返ex到
點解要咁玩我

你冇人地咁靚仔

加油

個世界係咁
遲下出會覺得好彩

我又唔係咩狗公
玩app想識個人啫
又唔係我做主動
早兩日仲講緊去邊食飯
一個上晝咩都唔同晒

難得動咗情
結果同上一次一樣
都係衰係前男朋友手上

咁姐係佢騎牛搵馬你唔係識咗好耐咪下個囉
係app度識都唔方好啦

算啦，玩app唔好咁認真

根本啲女都未處理好自己感情又去撩你
執到都喊三聲

臭雞搵人zip時間姐
你咁上心做乜？

隨時人地男定女都唔知啦

真 玩app有幾多係真心

唔好玩app啦
落尖嘴坐返晚都有女食啦
又易食咁多

試過返唔到轉頭
之前都有玩 之後落過去吧識女發覺正好多

我就係衰過係前男朋友手上
都問清楚先行動 唉
圈子細冇得揀先係app識人啫
唉 傾咗3個幾4個月先3咁

可能得我囉... on9仔...

咪又係雞

傻仔 係咪想比人玩下先識

衰喺現任男朋友慘d定前男朋友慘d

去啲清啲嘅場
好多純純地淨係黎陪朋友飲嘅乖女喎

比個天玩咗就30年了
都係唔多識

睇下你純既定義係咩啦

做人唔洗咁認真

假如佢有心玩9你
你直接問佢 你估佢會認真答你咩

感情嘅嘢認真啲好

起碼唔係任上嘅雞
拍得落拖個啲

只會認真喺認真既人身上

咁你又食到？

未遇到啫

我好認真架 我以為佢都好好認真架

都要抄牌返屋企花啲心機溝一排嘅
起碼唔係即場爆房個啲

我覺得都ok la

係咪做錯啲咩 所以先30年都未遇到

好屌就ok

只要可以一世 等耐啲都唔緊要啦